女朋友好污糟。。。。

女朋友個人衛生很差。。。用完紙巾球四圍掉，著完既襪仔會掉係地下，我忍唔住會成日幫佢執 仲有一樣。。。就係佢夜晚係唔刷牙！我叫佢刷牙，就好似呀爸捉個女去刷牙咁，佢琴晚仲要唔肯刷。。。佢仲要自豪話自己一日刷一次都唔會蛀牙（因為佢從來冇驗，冇牙痛就當自己冇蛀牙） 我試過有朋友同我講佢習慣都係夜晚唔刷牙，佢芳齡已經3x ，又係claim 自己棚牙好健康，但我心諗：你真係有口氣囉

好想我女朋友會有好衛生習慣，點做呢？唔想成日叫佢做呢樣做個樣，我都覺得自己煩

3x

飛左佢啦

fly

我都係咁架
自我鐘意既人買左個電動牙刷比我
依家已經改左早晚刷牙
而佢已經唔係我身邊

最緊要朝早肯刷姐